有冇人星期六晚台北clubbing

想落去玩下 有冇巴絲想揾個伴一齊

Pish

今晚會落

今晚12點先落機

聽日到，想落但我唔飲得酒